[淘寶玩命]俄佬食品節(2)

成年冇得去旅行
唯有買下外國食物當旅行，除左去donki當去日本
最近試下買俄佬野食試下

點解買俄佬野？
因為一路都想去俄羅斯，同埋俄佬d野平，質素又唔錯
唔講咁多，開箱

長方形薯片(~hkd$10)
罐頭吞拿魚(~hkd$15)
夾心穀物早餐(~hkd$7)

暫時試左芝士味薯片同穀物早餐
薯片味道偏淡，非油炸似淡味既品客
穀物早餐就幾香麥味入面夾心有d甜，好似759之前賣果隻家樂氏，但平好多可以再戰

望落唔錯

吞拿魚試咗未?

魚子醬not bad 既

未試，仲有買左啤酒同朱古力
下次post

想買三文魚子好平
黑魚子都唔貴，但唔知點食

夾餅食, 蒸蛋, 一淡vodka 一淡魚子就咁pak